gay佬究竟係咩構造？

平時會鍾意痴埋同女一齊上堂
但琴日又無啦啦問我點解同佢基友咁親密
做project傾下計都妒忌
明明就係男女通殺
又要係度扮gay

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可